有時真係諗唔明點解啲外國人會嚟香港旅行

根本無地方好去

做過bellboy 都唔明啲外國人黎香港有咩玩
但有好多係黎傾生意 走前一兩日先周圍去下買下野咁

山頂同維港都係世界級
去廟咪即係好似香港人去神社咁
香港買野又平
食野同鬼佬國平一半都有
又有假野買
主題樂園都有兩個
有咩諗唔明

不如問點解港豬去台灣

咪係 我係鬼佬都會想黎

咁香港第一次黎係幾多嘢玩嘅 其實外國有時仲冇嘢玩過香港

因為外國仲悶囉

真係又熱又多人條街又污糟又迫又冇野好食

旅行黎講除左日本仲都無咩城市好過hk

miss 左亞洲

唔係吹噓香港
不過香港旅游真係出色得嚟好多元化
香港18區 每一區都有佢嘅特色
例如油尖旺購物天堂 duty free王國 要平有花園街女人街 要貴有廣東道海港城
港島灣仔有地標金紫荊廣場 會展中心 天星小輪
仲有中環上環嘅typical 'Hong Kong style'
向上發展又有太平山 纜車+夜景真係無得輸
仲有海洋公園
想要夜生活都無問題 老蘭夠哂出名
沙田- 馬場, 沿科學園單車遊, special dining experience (珍寶海鮮舫)
黃大仙 - 黃大仙廟
上水 - 睇人走水貨 利申假膠
元朗 - 瘋狂掃街 平價美食
屯門 - 港式BBQ （海灘就算數啦 ）
鍾意大自然香港諸多郊野公園任君選擇 大帽山 獅子山 唔怕死嘅入埋西貢結界探險都仲得
離島就更加唔洗講 長洲 南丫島 大澳 欣澳 各有千秋
講到依度全球仲有幾多個城市贏得到香港

其實香港點心唔差

珍寶海鮮舫幾時去咗沙田

對唔住小弟記錯左 唔該哂巴打

近，機票平，溝通到，安全

利申：對台灣冇大興趣

一睇就知你唔行山

女朋友唔去

對港豬黎講係
對鬼佬黎講香港>>>日本啦

維港夜景我夠膽講係天下第一

你係外國住過就知道香港有幾多野玩
歐洲有啲地方仲要每逢禮拜日就全部野閂晒

游你老母

有山又近海 依點都吸引的

其實香港係幾多姿多彩
歐洲既話好多城市都冇香港咁密集既高樓
係歐洲生活左半年 覺得香港正好多 唔係大城市入夜屎都冇得你食

落老蘭食免費雞

日本仔 鬼佬都好鍾意黎香港行山
香港郊區物種多
係香港 城市去郊區好易 可能半個鐘就到
外國好難做到

香港乜都有
係唔值得遠道而來，但遠處飛嚟亞洲，一定值得落市區玩
咩都有，睇你鍾意玩咩都有畀你

荷蘭都係
利申住緊德國

食蛇 內臟 外國無得食

之前睇片訪問鬼佬問佢 香港有咩吸引之處
就係講左依樣野

同埋話香港無靚景 大自然既
行多d山啦

因為前排多人行山，所以佢地要賴脫俗踩行山嘛

傻啦 十個有九個鬼佬會黎香港旅行
都會去埋大陸/日韓/東南亞
實際上吸引佢地既唔係香港呢一個地方
係成個亞洲
香港係吸引 不過只係其中一部分
唔洗咁都打飛機
利申係歐洲hostel聽歐洲人/美國佬講

so？
用常理都知唔會搭8至12個鐘去香港啦
但唔代表香港唔吸引
邏輯謬誤

reading拎U?

我都覺 有其他地方介紹佢地既夜景幾勁 但我一睇都覺得香港靚啲

即係代表對面海啲人仲ot緊

原理同有人會去動物園一樣
當睇下動物姐

好威威呀

佢地覺得亞洲亞洲吸引，而去亞洲既時候去埋香，咪證明左香港有吸引之處，呢個post d人就係討論緊香港有咩吸引之處，邊忽係打緊飛機？

聽過好多泡妹都揀黎香港working holiday
原因之一係治安好

坦白講，就算連東京都要擔心有痴漢非禮⋯⋯

外國人黎香港行山、去長洲、大嶼山個啲地方囉

所以佢咪戴個頭盔囉
講完之後佢成段嘢一啲論點都冇，super
但就可以話人打飛機
依家啲人興噉樣
講完「兩邊都冇錯！」之後加句嘢批評你
之後話自己都講咗自己有講過兩邊都冇錯
不敗之地

雖然你講得幾好

但假膠係唔需要利申 曲線唔係需要講明

台灣正過香港多多聲啦
真心唔明d鬼點解來香又貴又垃圾

南泡星坡都有人去，去香港有幾奇。

海陸半山乜都有

佢嗰啲係香港人嘅角度
根本遊客唔係去依啲地方

香港咁多野做咁多野玩 好想試下以外地人角度體驗下 應該好好玩

鬼佬：呢度啲物種咁得意，住的地方仲細過我養隻狗間狗屋

來到呢度啲雌性好似發情咁，唔駛錢就食到，仲賤過隻雞

我係回應緊上面啲comment喎
講到好世界級好過日本所以黎香港
十八區都搬埋出黎講真係過份誇大
你閱讀理解廢就話人戴頭盔

不嬲排名都係泰國=日本>>>>>>>香港
個個世界級調查都係

唔好妄自菲薄
香港好多野都世界級
夜景無敵、山頂景無敵,高樓林立亂中有序係好可悲
但外國人眼中係好神奇既建築群

食物選擇多且平(當然香港人自然明貴左幾撚多)
百零二百都可以食到餐似樣少少

主題公園,各種藝術館博物館
講緊香港呢個彈丸之地竟然有咁Q多乜館物館

各區有唔同特色,想繁忙有港九想閒適有新界
最重要係,香港人英文真係相對上算好
基本溝通除非佢揀著廢老廢中,否則正常後生仔女應該都基本溝通到
去旅行遇著溝通唔到做左啞巴係好慘的

外國人中意泰國係咪因爲有雛妓同鴨玩？

買假勞
Easy asian chicks
普遍香港人對佢地面口好
有山有水，accessible,一日內可以做到好多野
食乜菜都有，買乜野都有，唔算貴，比起外國

呢個台妹拍得香港幾正

好多都會過黎行山

問親d鬼佬都淨係識答我lkf

有d想落老蘭
有d係想睇夜景
有d係想感受下女人街廟街個種香港特色

住係到既人唔會覺得有既特色
唔通住巴黎又日日望住巴黎鐵塔打飛機咩

香港人最鐘意去ge日韓台係世界上只係二線旅遊國家/城市
十大都入唔到

想問下外國遊客多數係香港留幾耐？

泰國就真係一線旅遊國家
不論鬼佬港人都鐘意去

台妹 去親都識到台妹 keep到contact

對鬼佬黎講 成個東亞d女都任佢屌架啦

問過識嘅鬼佬
對佢地嚟講香港淨係冬天冇雪落 24小時想食野就即刻有得落街食已經贏哂

又黎踩下香港

黎香港食女
之前唔係有人放上網
話港女好易溝咩
黎香港乜都有得食
可以一個旺角
你有錢
食中國野 日本野 泡菜野
香港野...乜都有得食

咁又點 ....... 幾年後, 十幾年後, 廿幾年後
咪又係比仆街中共大陸蝗蟲搞衰哂
治安又比TST個班鬼國蝻拉低哂

身為香港人最自豪幾樣野
美食天堂，交通便利，治安良好，夜景，廣東話英語...全部好快絕跡

見到好多日本遊客俾旅遊書水咗去益昌大廈
我諗佢地見到實景應該好撚失望

去體驗下見識下姐
講垃圾新加坡仲垃圾
去完覺得香港仲好玩
你唔見識過點會知香港既優缺點
外國人黎香港同樣道理

因為香港去邊都咁方便

新加坡同澳門一樣悶到嘔
玩唔到兩日

只係亞洲都有泰國 馬拉 土耳其 強國（旅遊黎講）可以同日港一戰

真係唔撚明去台灣做乜鳩

去過你就會明
香港基建根本無敵
地鐵火車遠勝外國任何一個地方
周街有野食
商場又好行
到到都有冷氣
屌你外國三十幾度夠撚膽死到到都無乜冷氣

香港shopping又得 玩又得 行山又得 又多野食

老實講，講得呢句嘅野，都唔會有見識得去邊。

Agger
台灣除左風景好少少 都冇咩吸引
但返大陸都大把靚景啦

諗唔明係因為你唔係外國人
居民同遊客諗法點會一樣

應該都唔算水嘅 日本地方邊有呢d融融爛爛 又成座包住風都唔透下咁撚唔人道嘅地方架

台灣嘅定位一直都係迷失嘅
夾係日式同中式中間
兩頭唔到岸

行山

人地咪講左安全囉
中東都有好多值得去睇
但你敢唔敢去

對香港建築有興趣，d樓密密麻麻咁
而且外國介紹香港個維港夜景係好靚
有次帶個fd去行佢指定想睇舊式公屋，以前戶戶窗外有幾條晾衫竹，佢地話未見過好特別

連登仔真係好鐘意管埋人哋去邊到旅行

個個國家人民都係咁諗架喇
著耐左唔覺特別
人地遊客咪覺得好新奇

其實台灣本地人通常係玩上山出海去海島等等
香港係完全無呢方面既野

人地又何嘗唔係咁諗

到底香港黎一個星期可以有邊到去邊到玩

唔好FF太多 鬼佬閒錢時間多
只要唔太差既地方都會去

啱啊 呢到星期日乜都唔開
其實香港好正 除咗人工低 乜都貴之外

我都係德國.......

不如傾下香港旅行有咩好去
有個外國人朋友遲D黎香港五日
可以帶佢去邊度玩
暫時諗住帶佢去長洲同山頂

因為有港女食囉

鬼妹？梗係上自己屋企啦
鬼仔咪帶佢去香檳建興

淨係中西區灣仔銅鑼灣都行幾日啦

係西班牙坐火車同鬼佬情況搭嘴
佢地係好鐘意香港既食物
d野又平
又多野睇

其實香港係個好特別既地方黎
係少數同時有好多山同海灘既城市
仲有濕地個d
有好多外國人例如日本台灣人會專登黎行山

但香港人剩係識話山多平地少起唔到樓就鏟撚哂d山佢
永遠只諗壞個面
永遠只係覺得香港唔特別香港玩完
雖然政府on9係主因
但當自己人都咁諗既時候
咁先係係玩完

德國邊忽

有錢係香港不知幾好玩好食

之前同過個好有錢嘅南非人傾計
佢喺上海返工
好鐘意嚟香港買平嘢
次次嚟都住重慶大廈

咪正如鬼佬食港女
一尻樣

有山又水有島又先進又多野食，又有平價但高質嘅雞叫，諗唔到唔黎原因，住過外國就知好悶又小野行

所以咪用台灣最美麗嘅風景係人嚟打飛機

最勁既係上面巴打所講既地方搭車都只係一個鐘左右就去到

台灣最美的風景是人

求詳細攻略

香港有錢咩都有得玩

去過外國就會覺得香港幾好
多元化，治安好，交通方便，d舖頭又開到夜一夜，老蘭直落屌女

其實旅遊黎講唔算差嫁啦

好多外國人都鍾意香港喎，雖然多數都係話夜景好靚，但係都有啲人會話鍾意深水埗依啲地方，係街都見過有個啲cultural tour啦
做咩咁鍾意踩鳩自己

踏港撚post

好多外國人黎香港行山 係連登仔唔識野 話香港冇野好姐
香港啲景 外國人不知幾中意
你估佢同你去旺角逼咩

台灣安全過大陸嘛

日本人都中意呢度喎 係香港人當草姐 成日自己踩自己地方

行山有 八仙嶺 鳳凰山
小社區 大澳 南丫島 梅窩 長洲
呢啲外國人必去

香港都冇乜好玩呀就係買嘢咋嘛

黎食女囉,又唔使錢既

交通方便
又有各國美食
已經完勝

你張圖一係受咗你個人search preference影響，一係就過期
可能依家香港女人已經唔易啦

香港靚好多，乜7夜市食垃圾咁

你都on撚9

啲鬼on9囉
香港點解細咁多都多台灣成倍外國遊客？

旅行地方冇分高低
旅遊有

台灣食野正喎
唔係講緊夜市 係餐廳
西餐日式同火鍋等等 係香港食要成千銀係個度食平一半

台灣食五百蚊嘢叫好撚高級㗎啦
用依啲價比合理咩？

食女
前幾日先見到柒到仆街的鬼佬拖到港女

早排去左香港頭號競爭對手，新加坡，仲撚悶，起左五日，動物園，環球影城，牛車水，garden by the bay...跟住就揾唔到景點值得去

大把香港人連自己地方都唔熟啦
隨時鬼佬仲識玩過香港人

香港夜照已經世界線 景點夠集中 唔洗坐幾個鐘車去一個地方
要玩又有童真既有迪迪尼 要刺激都有op
食野唔係好多好食 但勝在多玩化 飲茶海鮮日本泰國西餐乜春都有
買野唔太貴 計化妝品都已經算平
鍾意親親大自然有南丫島呀大澳呀
鍾意濕平都有cwb tst mk

其實計旅遊黎講香港係唔錯既選擇

成日見d鬼屌香港點解咁窄
節日去買野 一頭爆晒粗又剩 話點解可以咁逼 又咩排隊點解咁混亂
心諗 條鬼仲要唔係黎旅行都屌晒鬼

特式城市同郊野公園或者大自然咁近又或者部份日本人鐘意唐樓

有錢既話香港其實好多野玩同娛樂

香港人其實要學識欣賞香港
一New York夜景都無香港咁靚
心諗d樓又薯又矮又無燈
交通工具又唔先進，好臭又污糟

當你係住細城市又唔方便

你去完美國就知
一個景點成兩三粒鐘車程
仲要落車影兩張相 玩半粒鐘又要走人
因為太曬太熱

成日都要揸車，買餸又要揸，地方又遠

所以其實香港呢個地方真係好幸福
富裕，方便，國際化，多元化
唔好成日覺得香港無文化
香港既文化就係咁多元

又踩香港

事實係佢地未出過亞洲

樓主 去多d旅行 企o係人地角度睇返香港 你就會知

唔係「有錢」，係香港人窮啫
香港嘅物價對一般鬼嚟講唔係「有錢」先消費到

出多啲街啦屌
知唔知好撚多外國人黎香港行山
試下出去港島區行下街
周圍都係外國人行山look

拎台灣同香港比

Lm

樓主真心見識少
有幾多個地方可以咁城市化
但又咁接近大自然？
西貢係香港人既後花園 一早有人咁講啦

其實去旅行咪又係想輕鬆下，睇下自己地區無嘅嘢
自己住香港就話悶啫，老實講香港好多地方都未去過啦

淨係個維港夜景已經世界級啦
尖咀海傍仲有busking添
一路聽歌 一路睇個景

耐唔耐就會有人衝出黎盲目踩港
呢個post真心月經post黎

大把人淨去台北市，西門町當自己玩過
阿里山，大魯閣，花東，高雄，環島咁多野玩
仲要咁多個人去玩有幾多個出事？？

啲人視野好狹窄 剩係知香港有旺角

西貢要行山 你有排行唔完
仲可以出海玩呢

啲backpack鬼佬好鐘意行旺角深水埗

毒毒唔出街走去話人

台灣真係悶到仆街
野食又唔多好食 交通系統又唔完善 道路系統亂咁黎 D車亂過 有人照行
台南更加唔洗講
景點質量又一般
見到D人係咁去 都唔知係咪我自己嘅問題

講黎講去行山

笑死

香港生活痛苦啫，黎旅行幾日真心幾好
市區搭半個鐘車就可以行山睇海，香港其實好正

當尼玩兩三日 飲下野 燈紅酒綠 食米芝蓮飲奶茶
梗係好玩架

又唔係長住

正如香港人去歐洲其中一個地國家都會玩埋其他歐洲國家一樣
都係搭單既姐
但去得佢即係有興趣啦,你去歐洲玩都剩係會搵D有興趣既先架啦

駛好多外國朋友，九成來過香港旅遊都玩到唔捨得走，返左去仲會好掛住香港

其實香港好靚，係某部分港人不知足

剩係講食都嬴其他地方成條街,老實講連日本,韓國,東南亞地區都無得比
日本果D食物係好食,但來來去去都係食日式野好快就覺厭
韓國唔好提,大部分都係一般
東南亞有D地方係好食,但變化一樣好少

你幾可搵到個地方可以集唔同國家食物於一身而又可以好快去到唔同餐廳? 就算幾冷門既食物都有餐廳

唔止西貢啦
上面既水庫，地質公園都正

最underrated 既應該係大嶼山
一口氣攻頂既鳳凰山，平原景色既大東二東
仲有景靚人少既嶼南界碑同分流
行完山仲可以落長沙/梅窩食飯飲酒

人流量黎講，嶼南係最唔似香港既地方
希望新假期唔好報導啦

之前睇過日本電視台旅遊節目嚟香港
其實香港夜景對外國人嚟講真係好吸引
又可以睇幻彩詠香江或者上山頂睇夜景
搭天星小輪又平又有夜景睇
啲日本人坐觀光巴士見到廣告版好興奮
第一次嚟香港應該覺得幾正
不過睇得多就會覺得悶啦

而且香港飲食又唔錯
早兩日先有個post話香港係美食天堂
飲茶 粵菜 茶餐廳 小食(燒賣 魚蛋 蛋撻etc.)
又有唔同國家嘅高質外國菜
係香港你比得起錢的確可以食得好好
唔好再講咩港女聽到韓式就狗衝
或者講譚仔呢啲劣食開到周街都係
香港人食劣食唔代表香港只有劣食

因為香港d女會爭住食洋腸嘛
咁受歡迎，點解唔去香港？

香港人都中意上東莞
東莞都冇咩名勝風景
只不過係你揀東莞，佢哋揀香港
搵食行遠少少咁啦

佢地覺得香港啲樓起到咁高咁密好吸引
心態大概係你日日食翅都想食下魚蛋牛什

一個德國窮遊遊客既個人意見

我都唔知點解 但係無論鬼佬定Asian都中意嚟香港旅行
去咗外國讀書之後 先發現身邊啲朋友有一半都嚟過香港玩幾次

香港五日行程點都數到既

我識嘅外國朋友有好多都未去過星馬泰日韓 反而去過香港幾次

要城市生活有
要親親大自然都有
有咩其他地方可以同一日做到哂2樣
值得吹奏

鬼佬就係鐘意黎香港逼

香港係航空樞紐又免簽證，應該有關係

同意kuala lumpur 同 bangkok 都係 SE Asia 旅遊 聖地

不過佢呢篇以backpacker 角度睇多
price 佔好大 因素

正如窮遊去法國玩仲慘過馬拉
不過佢未去台灣

用窮遊角度睇,kuala lumpur 同 bangkok當然好掂

KL CBD食一餐晏都係廿零蚊馬幣
唔係CBD應該平好多

香港旅行係一流喎，係喺香港生活唔掂啫

睇你點睇 香港仲安全過台灣人
而我自己覺得就算而家多災多難ge歐洲都同台灣治安差不多
何況安全應該唔算係旅遊賣點 移民都話呀

沙田好似有個老翻海鮮舫

再者 香港其實好有特色
sleeping dog /好多game都用香港黎做背景
有d戲都會黎取景
外地人眼中香港d街同樓係特別既 咁多大招牌
係好多人好迫 但有幾多好地方係少人架？
爭在你話d人既質素既姐
自己香港人都唔識欣賞番自己地方 真係好心你番大陸啦

西方外國先冇野玩

唔喺珍寶 明星嚟

好心你地就唔好咁睇少香港啦

南Y島
快活谷馬場
深水埗舊區同大角咀新樓盤ge分別
上環個堆斜街
香港仔

重慶大廈被時代雜誌選過做全亞洲最能體現民族多元ge building

食ge話 去蓬瀛仙館行順便食素
大排檔
飲茶
茶記

去過ge地方覺得係阿姆斯特丹同伊斯坦堡有咁似
睇風景古蹟同埋去蒲去玩都只係個零鐘車程又有夜生活

連登仔：行山咁辛苦？不了 係屋企涼冷氣睇動漫好過
毒撚： 冇人約行咩山？ 自己行？不了

你會唔會去一個地方唔係最想食當地食物
而係評價個個地方ge外來菜式
Sorry for 1999
台灣旅行梗係講台灣野食為主架啦

呢個真
華人性格
放假鐘意匿係屋企同親友打牌social 多過出去

台灣網紅遊香港遊到好唯美

放心你冇問題
台灣遊客係香港一半都冇
除左中日韓港 勁少外國人去

KL 性價比真係神級
500 蚊住靚酒店

交通勁方便
最估唔到係勁乾淨
乾淨過香港

旅行就係由你住膩既地方去人地住膩既地方

鬼佬覺得正好佢哋消費能力高同香港本身高水平 冇錢真係食屎

所以都講咗旅行同住係兩回事

香港最差的旅遊設施一定係博物館同美術館。由外觀到內容都係垃圾

覺得西方backpacker鍾意去越南柬埔寨多過去馬拉咁

同意個作者講
香港人行街好撚鐘意望住部電話打機睇劇
又唔安全 又冷漠
令外人感覺好唔friendly

外國你要預長啲時間囉
都有巴打去冰島影啲相靚到痴線架
又有北極光睇
但可能一日一二個行程 揸好耐車囉
香港真係方便既 一日三個行程都得

呢句真
唔止地方

年代都係
你永遠都覺得上一輩身處個年代比自己好

你去日本東京個D都係架喇 大佬一日返咁撚多個鐘 個個都西口西臉架喇

因為越南Cambodia adventure元素大過城市化比較勁ge馬拉卦

所以外國人都唔會buy日本人呢樣野
無論香港定日本咁做 外國人睇都唔鐘意

東南亞南美人個種熱情受佢地歡迎多d

有時香港唔係好彩有嘢好好
而係勝在乜都有

一個字講曬: 細

因為香港細, 交通網絡完善
對遊客黎講好方便
而且香港購物同飲食夠多元化. 紙水唔貴
但旅遊上黎講除左所謂夜景同食野
都無乜邊樣係top-notch

同埋睇係邊種tourist
如果純粹想黎fing錢就一定好開心要乜有乜
如果係窮遊睇文化睇景個類就唔會好大滿足感

外國朋友問親我香港係點都叫佢地唔好黎
大把地方值得去左先

屌 我有個朋友係德國公司做，佢話班德國腸一個禮拜翻得3日工

我淨係知d英國professor黎香港教完lecture就去女人街買翻版袋同去d小島行下

好靚，不過啲colour correction 太淡

網紅你個死人頭

竟然有人用日本同香港比
人地就成個國家咁大 香港就一個城市
係比都拎東京呀果D城市黎比啦

其實我覺得要比較應該要睇埋個城市/國家嘅大細

有冇人可以舉到一個國家/城市係同香港差唔多size 又咁多元化？
有山有水有城市靚景

老實講，有時出海旁用外國人嘅角度嚟睇香港真係靚到黐線。

跟住一諗起香港畀啲仆街搞到咁就好想喊

skin deep white trash

上面竟然有人吹奏KL

講左9頁都冇人提赤柱 流浮山 大澳等等

你指邊類人先

樓豬未去過外國？

成日有香港人中意踩返自己地方
係呢點上
我覺得成日俾連登仔恥笑既台仔仲好d
起碼佢地唔會睇喊唔起自己地方
識得去欣賞
連你自己屋企都唔欣賞
點期待人地會欣賞？

淨係嚟食女就夠好啦屌你

係咩
但成日聽到d人黎香港之後覺得好無聊同悶
就好似男人去完韓國，負皮多多，唔會再去多次

畀1000蚊可以滿足由細到大對台妹既幻想

香港d高樓大廈景歐洲人無乜機會見到
d鬼妹搭上高樓大廈觀景一出lift會尖叫
就好似內陸人第一次見海
香港人第一次見雪既反應咁

香港夜景對佢地世界級
成地高樓大廈係外國好少見
何況鬧市入面有vintage舊野好有特色

近幾年仲多少人嚟行山
因為香港行山夠方便

Vivid Sydney
一年得半個月勁過香港

有舊同事娶左件泡
話泡d老豆老母送畀仔女既成年禮物
一係就去香港旅行，一係就自己揀整容整邊忽
所以你見到通常泡黎香港既都係好後生

你住係到咁多年梗係咁講

香港明明好多特色

樓主肯撚定無住過外國
香港不知幾撚柒好

利申：4年新加坡 3年澳洲 1年日本

出去睇下個世界啦

可能再落後d
多d 古蹟睇
洗費又低d 掛
backpacker 去呢d 梗係神級

所以我想講好睇你問咩 年齡 咩性格的鬼
我問過d 歐洲過尼做model job 的年輕鬼仔
十個有九個都愛死香港
原因好簡單
多姿多彩
淨係一個中西環都多野玩過佢地成個city
仲未計排隊等被食用的港女
年輕貪玩的鬼仔 肯定覺得香港係天堂架

柏林個邊

芭提雅
鬼佬天堂
好多象根gap

你都會去參觀動物園啦

去旅行呀 你估係到生活？玩完幾日就鬆人架啦
試下用幾千蚊係香港食玩 都可以好開心架
不過第日要返工咁解

咁多免費雞 俾我都黎la

認同
好難搵到第二個地方好似香港咁

都唔洗倒自己米卦
Welome to hong kong

岩岩先有隊日本BAND特登去呢到拍MV

台灣跟本就係落後
只係台仔井底蛙唔知
係咁打晒飛機

周術都海山樓質素

好靚啵

youtube周圍禁禁下原來係呢個

幾正啊 歌人PV都唔錯

認同

日景其實都好勁下

Aggre

去過外國就知，我地每餐飯要喺唔同國家嘅菜式度揀一款出黎係幾撚奢侈嘅事

香港其實唔細

同好多外國都會比香港市區算好大下

不過你夾硬將人地都會周邊一大片乜春都冇嘅民居計埋落去就冇得比啦

老蘭有免費港女放題

香港啲博物館係俾幼稚園bb打卡，廢老涼冷氣同懷舊撚緬懷以前香港用

尤其是香港科學歷史館同太空歷史博物館

食唔洗錢既雞

呢兩間野一入去好似返左80年代咁

On99 係去郊區方便依方面，世界上冇一撻地方嘅城市可以同香港嘅比。搭船去海島玩香港一樣有，睇你識唔識搵嘅啫

外國既月亮比較圓，依樣對鬼佬嚟講都適用

講得出香港完全無, 我懷疑係咪香港人

不過有一樣野香港真係差, 就係空氣, 多謝袓國

近年個天越來越灰, 無左心曠神宜feel, 景再靚都打折

祖你老母個國咩

近一兩年好似叫比之前多返少少藍天

唔知係咪豬三角堆工廠收收地皮

但係藍天都總係有層灰咁, 出國就明顯感覺到同樣藍天, 好大分別

如果香港有靚藍天, 自然景色跟本靚到PK

美國佬:有時真係諗唔明點解啲外國人會嚟美國旅行
英國佬:有時真係諗唔明點解啲外國人會嚟英國旅行
德國佬:有時真係諗唔明點解啲外國人會嚟德國旅行
法國佬:有時真係諗唔明點解啲外國人會嚟法國旅行

香港好玩嘅地方唔多，食就另一回事

希望新的大館同新聞博物館會好少少。仲有翻新咗的美術館外型上都好少少。
文化博物館，文化中心同中央圖書館的建築都係好差。
歷史博物館的空間係特展時都唔係好夠

公平d講 香港食野真係一流 有錢咩都有得食 但博物館好似樓上話濟 真係好垃圾 日本d館種類多又高汁，每個縣每個市都有高汁博物館，連柯南鬼太郎都特登整個館出黎，仲有jr博物館，軍事博物館etc.

其實香港嘅博物館就真係冇咩必要，一嚟香港唔係大國，冇咩特別歷史嘢，而且中殖又要蓋住英治嘅歷史
最重要係市場細，歐洲真係乜撚嘢都博物館呃錢，當生意噉做。
但香港冇依嘢，最多叫整展區，長期嘅博物館成本大（佢老味支共想整個故宮囉屌）

博物館本身都係展品之一

夏天南風咪好啲囉
話香港冇得行山水 真係露出馬腳
唔洗成日留意，前排新假期都成日叫人行山玩出火啦

因為好多外國地方比香港更垃圾

博物館同美術館對每一個國家同地區都好重要。
新加坡都細，但佢個國立博物館同美術館係外觀同體驗都好好。博物館講歷史個一個部分都好有趣，雖然係國家宣傳，未必同意，但真係好睇。
好的博物館同時係會帶好多經濟收益，不過往往忽點咗
而且博物館同美術館其實都反映政府對歷史文化藝術的重視

其實我上面都係想表達香港對外國人嚟講吸引之處真係唔少
我所舉嘅只係香港所擁有嘅tourism資源而旅發局無好好地去promo (或者因爲資源問題 因而集中主推city experience）
但當全世界tourism trend都講緊係吹緊sustainable tourism嘅時候香港就應該某程度上轉一轉
唔係再推浪費（例如幻彩詠香江所消耗嘅煙花可以改用對環境造成最少傷害嘅類型等等）
甚至乎換個角度試下promo另類嘅旅遊體驗比visitor都係一個好選擇

幻彩詠香江冇煙花睇

支那只對香港中殖嘅歷史同唔係歷史嘅歷史重視

香港治安應該係世界上數一數二好
加埋城市規劃好，交通一流
算係咁啦

仲有樣野
香港你只要有錢可以食盡全世界
你想食乜都有
你去外國(特別係歐，美)有錢都做唔到
窮撚先會覺得香港得d連鎖快餐無啖好食

日經咁濟
呢d post實有d人問樓主去過外國未?好似全世界得佢去過外國
然後又有果幾個user唔比人批評香港 郁少少就話人踩港撚架喇

勁多外國人行山玩飛翔傘

行山完勝
成日行山撞到鬼佬

曾經見過一個勁鐘意香港嘅鬼妹
係香港住咗就嚟十年，人又超叻

其實外國好多都好悶,
旺角條街已經夠鬼佬玩好耐

唔知點解成日見鬼佬set腳架set電話拍人過馬路。有時影埋自己

十居其九都係井底鬥井底嘅討論
踩港嘅唔知香港有咩玩，鬼佬鍾意玩咩
之後撐港反駁舉例
嗰個踩港嘅就接受唔到自己井底嘅現實，求其講幾個反駁嘢，好似話貴呀 多人呀 外國仲多呀 諸如此類
最常見咪話香港城市夜景靚，踩港嘅就話紐約仲靚、鍾意日本嗰啲 人地鬼佬去邊旅遊要你批准咩，人地揀咗嚟香港你叫人去紐約
其次行山，第一，十居其九踩香港行山嘅一開頭都係話「香港冇自然環境睇，得樓，都唔知有咩玩！」，到人地反駁返佢時就會死撐話梗係知，之後話澳洲仲靚啦！美國仲靚啦！點解唔去台灣？ 同樣上面嘅邏輯啦，人地揀咗嚟香港你叫人去第到？ 通常講到話交通方便佢地就冇嘢講㗎啦
仲有其他講嘢食啦，啲踩港就會話貴㗎啦。大佬人地嚟旅行都係想試啫，你估人地真係冇錢咩，你去旅行難得嘅，啲嘢貴一貴都試啦，何況香港嘢對發達國家嚟講根本唔係太貴，你洗同佢地擔心？
唔明點解要否定鬼佬對香港嘅印象，人地點解嚟自有原因，香港咁多外國旅客就一定有吸引力嘅，你否定嚟又冇說服力，自己又呃唔到，人地又呃唔到，有乜為？

人地都唔明你去佛羅倫絲影條橋做乜啦，人地咪又係普通街景
特別在你個國家冇丫嘛

夏天係好啲嘅 不過好熱
到秋天冬天涼涼地想郊遊 個天就灰鳩曬

所以話外國人去香港一定有野玩

可唔可以介紹黎？

咁問心among全世界, 香港會唔會係你top 10想去嘅旅遊地方？

玩捉字蚤定討論？
咁我轉個講法
香港大得黎景點相對集中同埋交通完善

你問之前有無諗過, 依條問題問香港人係幾咁on9

問下你d黎過香港既外國朋友喇, 唔計係香港做野果D, 我問過十幾個, 起碼全部都認為值得黎

同埋top10會唔會少左D, 幾年就去晒喇, 起碼問 top 30

回歸前john lenon, david bowie都中意嚟香港，今時今日

咁其實意見唔一定要偏鋒
更何況而家係一個討論
無一個答案係屌打全部

香港人都可以唔係大部份時間都係香港住嘅, 同埋係你指乜嘢profile嘅香港人?

再講,可能巴打你識嘅朋友比較富貴或者有其他因素可以周遊列國

我只係想表達從旅遊喱個出發點黎睇全世界中相對要好過香港比比皆是
亦都唔覺得香港完全無旅遊價値
黎過了解過而又鍾意當然係好事
而且我都提過香港有可取之處
並唔係上面踩到香港地底泥個堆

另外都想問下你啲朋友多數覺得香港有咩好玩／睇?

再補充埋
我當然唔係劈頭就叫人唔好黎玩
係有介紹過, 亦都有人表示過鍾意香港, would like to come visit again 但仲有其他地方想去先

如果講落去為左搵架嗌就過主

問得呢句真係好唔認識香港
住咁多年都唔知自己住緊咩地方應該要檢討下

我岩岩去完大阪....特登入咗幾間書局睇吓佢哋邊度既旅行書最多
最多既係日本國內, 其次台灣, 跟住係香港
介紹香港既通常係講飲茶文化, 按摩, 維港, 迪士尼, 平民區呢啲 (PMQ都有介紹)

有時我哋習以為常既野, 人哋會覺得好新奇, 好有趣
我去大阪覺得好玩既野, 本地人都可能冇感覺, 同樣覺得商店街千篇一律
啲古蹟都變得好商業化

其實去旅行咪就係由自己熟悉既環境去人哋熟悉既環境咁囉

出海

注意：PMQ已經係好離地嘅旅遊景點

香港係不夜城 大把野玩

望下樓主
新移民家庭真係社會問題來源